係巴士訓醒冇左個口罩

附近D藥房執撚晒 點番工

係咪坐對面個呀婆冇口罩偷偷地攞咗你嗰個嚟用

施主如何做到訓到冇左個口罩

下次上鎖先訓啦

點會唔擺幾個係袋做備用...
BTW,求其搵個有拎袋既路人話同佢買都有啦

拎枝筆油黑個嘴扮有口罩

可能巴士瞓瞓吓覺俾人除咗個口罩用咗個口嚟口爆

揾條底褲笠住先

咁樓主要拎返阿婆條底橫嚟戴啦

Ching準備攞$5000

食咗？

懷疑自己係spitter

下次帶呢個

Fat fat

戴呢個會不停流口水

social distancing

多口水

我好鍾意戴